聽人講男人搵女朋友同老婆係唔同

咁到底個定義同分別會喺邊度

女朋友：砌得 夠淫 多水

老婆：唔俾帽我戴就得

老婆： 處

女朋友：處
老婆：處

女朋友，身
老婆，腦

女朋友：外表性格
老婆：綜合實力

樓主on9 唔洗討論 拉

最佳例子 陳冠希

我想聽下男人意見都唔得 認真啲啦

娶妻求蕩女

聽人講女人搵港男同鬼佬個標準係唔同

港男﹕錢/車/樓/etc.......

鬼佬﹕鬼佬

點解會噉

女朋友：要好砌見得人 所以唔怕麻煩去溝去氹
老婆：要見得屋企人 要聽話唔洗氹 顧家

老婆要搵個照顧到頭家嘅人

因為有passport